有冇可能將個會員加密內容再加多一級落P牌度？

改加密比起加icon要做多好多嘢
連仔加油